大家想林鄭 定 阮民安 做特首多啲

緊係阮民安啦
咁靚仔

佢從良左架啦

而定係個正直好人

唔會好似以前呃咁多人錢架啦

香港唔需要特首

最想楊明做，有個有錢老婆，玩哂

咁阮民安點算

入冊啦 詐騙

三連喎

你咁驚?

我咁多人只會講tommy仔
又唔見我講其他人?

點解咁驚我帶tommy仔風向

牙叻

好似你驚啲喎

驚呀

所以開多個post定定驚

知唔知自己講緊咩

我知tommy好靚仔

E-Kids：會考每晚捱通宵

E-Kids 成員 Tommy 當年很害怕中五會考，笑說自己讀書成績一向不好 ，學校老師也經常提醒他們會考十分重要。「突然間很多科目 都要迫在一起溫習，一口氣要將兩年的課程塞進腦子裡，感到 有點壓力。」 Tommy 道。

通宵讀書考試時睡著

考試前夕， Tommy 每晚通宵達旦溫習，有時更會捱至朝早六、七點。他回想起說：「這種讀書方法不太健康，捱通宵過後很疲累，考試時試題做到一半已經睡著了。」他建議會考同學應該提早溫習，考試前一晚只是重溫，臨急抱佛腳只會苦了自己。

清早溫習最入腦

E-Kids 其餘兩位成員 Alan 和阿 Tim 一致認為清早讀書最有效。「臨 考前可以早兩小時起床，重溫前一晚溫習過的內容。那兩小 時你會很專心，既沒有電視機聲，也沒有其他人騷擾，我們 記歌詞都是用這個方法。」阿 Tim 說。

而 Tommy 則建議一班朋友到自修室溫習，一方面可以同朋友討 論課題，另一方面互相警惕對方，知道其他人勤力溫習，自 己不可以落後。他說溫習完畢大家一起食飯，談天說地，乘 機減壓。不過， Tommy 說要學會自制，不要自顧著與朋友玩 樂而忘記讀書，否則弄巧反掘。

咁樣開po都得？洗版

點解唔開得post?

個個標題又唔同